有冇人同我一樣覺得三單強姦案都係同一個人做，真正犯人仲逍遙法外？

我冇記錯第一單同第三單都係戴眼鏡，身高年紀相若，第二個一時唔記得。共通點係警方急於破案，三個疑犯都自殺死亡，三個疑犯都係社會最底果層既人。

一同三可以話可能有關連
但第二單會唔會太遠

Lm

都係斜孭袋，年紀身高相若，係冇戴眼鏡

重點係之前兩個疑犯自殺警方冇詳細交代

屯門喎, 比我喺開九龍灣定秀茂坪果邊住我真係打撚死都唔去

利申: 住屯門

至於距離問題，唔排除搵朋友、探親返工等因素。

我都估係住九龍既

唔知係唔係大官二代呢？

我都有諗過呢個可能性，可能性其實唔低，一個有病既人，你有時好難監察到佢一舉一動。

個D咁既特徵搭程港鐵都幾十個中wo

紅,官,富....都有可能

你都戇鳩， 第二次梗係去遠d啦， 結果都無事咪去番主場

前日班戇鳩重搞笑話特徵通街都有，
屌班垃圾成日放錯重點， 係咪弱智成咁。
結果今日又案件重現， 咁都覺得無可疑果個絕對係港豬之中既港豬

有

連登true detective全面進場

三個用同樣方式埋單，會唔會咁橋
唔用正式審訊，原因只為平息大家心中既恐懼。